香港咁多女人點解仲話難溝女？

難溝靚女

年齡比例有無睇過

醜嘅仲吊高嚟賣

中女至阿嬸都大把仔溝

因為男人好樣衰

利申樣衰毒巴

有好多女係好撚醜樣吖嘛
你岀街有幾可係會見到靚女
醜女對呢個社會無乜貢獻 因為唔會有人追
對香港既gene pool有害 老左更加無人要
Natural selection

10%嘅靚仔吸引咗50%以上嘅女人

一個TB = 少咗兩個女人

利申 9 up

簡單講 普通樣女仔都大把人溝 啲女選擇多咗 咪慢慢揀 就算你正常樣都未必溝到正常樣嘅女 因為大把人溝緊佢

而家啲靚女轉個頭就同第二條仔岀街
無可能慢慢去了解 一野就俾人溝左
要同時間競賽

我想睇

證明你唔夠吸引囉 你夠吸引嘅佢會俾人溝走咩

樓主真變性人？

好多外傭後生又未結婚

冇人叫你只溝一條女

人身攻擊？

好女人唔等於易溝喎
同錢一樣 俾top1%嘅人拎哂冇你份

多女人

Gay=少咗兩個溝唔到女既男人

因為靚少少同身材好既 大部分都做過ptgf

我女友例外

銀行都好多錢
點解你仲係咁窮